Para configurar el demonio CRON

Ejecutar en terminal el siguiente comando

crontab -e //presiona enter

cuando se abra el archivo escribir lo sigueiente en una neuva linea

0 22 * * * php /var/www/sicap/cron/sicap-cron.php

0 23 * * * bash /var/www/sicap/resp.txt

Guardar el archivo y hacer

service cron restart

Este metodo sirve para debian

Revisar las configuraciones del sistema en cuanto a rutas

Recordar que los horarios estaban creados en los archivos SQL hasta el miercoles que paso por lo que
deben crean los horarios para vigilancia puesto que no se crearan con el demonio.

Deben informar al personal que el computador debe estar encendido desde las 6am 
